屯門友個Facebook page藍到仆街

又一個藍絲Page

18區友差唔多同一時間出呢個post

睇黎成個18區友都係藍
自己邊區麻煩入去屌屌佢地

有無人統計下係咪全部區都係咁

不嬲都係維穩group
請居民自己開新地區group